（集思廣益）想開間海鮮鋪

琴晚睇睇下波
突然靈光一閃想開間海鮮鋪
叫咩名好
有無好提議

叫阿記海鮮

魚拉突

靠父母海鮮

利記
你開咗記得通知聲，我開間喺對面